全世界人都好撚憎松井豬閪來(40)縮骨算爆老撚土,盲精啞毒跛鳩屎!!

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未来既救世珠

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?
2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾
3.唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓(新單讓左+1分)，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞
4.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!
5.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅
6.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center
7.其實呢到主要討論咩多？
上23個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多
8.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

召集大軍

唱衰鬥臭條死臭閪

topic

你個名都唔夠個topic黎

topic 好文采

好topic

Shane Ka 其實我反而覺得櫻花心理同埋人際仍需加強
Shane Ka 王叙閎 櫻花係團內真係無咩朋友😂
Shane Ka 王叙閎 老實講珠理奈人際處理好太多

POST多次

之前用左年幾時間先有36個po
今晚一夜間就4個po

佩服佩服

終於搵到段片係由依出手叫櫻花返去坐
好彩有由依如果唔係真係bin到on99

講真話櫻花人緣差少朋友宜家都唔太覺啦
hkt gp內互相支持
你睇奈奈安慰櫻花但又唔係好見佢恭喜禾珠喎
仲有之前由依彩姐玩猜拳
同埋今次台上
你話我on99自己一廂情願咁諗都好
呢幾年佢都改變左d
唔似某人囉

strong post lm

勁過上年008嗰期 咁快一年

喺隔離pd48 po見到條撚樣啲惡行
入一入嚟推po

咁櫻唔多交心朋友都係事實
佢自己講過得俄妹一個

朋友你好！，同小弟揸個手先

蟲豬仇家多嘛

笑咗

知己呢家野一個已經好足夠

你又入嚟

一直都mon po
呢家真係忍唔撚住上黎屌鳩佢
我09年中意akb 雖然神推走左 但都有繼續留意下
講真 以前嘅我都唔算反佢 但呢幾年蟲豬好似痴左線咁 真係頂唔撚順佢
都唔知推佢嘅人咩心態 佢啲所作所為真係好撚羞家

我入咗gp了有冇人

入左依個大家庭之後發覺自己都幾正常

Sam ling 個post 搵唔返 可能del 左
好彩我有留底

你好你好

呢首詩我尋日上晝作,宜家回帶先!!

贈珠珠的詩!!

「宮島亞弥」!!

十年磨一劍
登頂屢再試
今必需成王
請君割腎囊
若然再失足
屌爆名古屋
有家卻不思
開台苦呀西

睇我#27 cap 個條友
佢d fans 一擔擔

而家有傳呢條友就係今次文春講既彼氐
呢條友以前係08推
希望今次單野唔好拖埋08落水啦

都唔一定關008單野事嘅
本身我覺得優子係會去想深造個啲人

但佢個樣真係殘左
佢14年畢業個樣 真係靚到 個頂小皇冠

40

唔講都唔記得今日有文春料

40歲（次世代）

sam哥好嘢呀

唔交心又無問題
同其他成員保持到良好既同事關係就可以啦

訓前講句: 禾珠祝你早日收皮

早抖大家

呢個po應該係41
我見上個po係40

咁個樣都還可以 中井襯唔襯得起人啊

上個po本應係39

入到gp了， 迫不及待好想玩玩了

以後每年616都定為48G國殤之日,一定要年年揾返條鋼珠棒出嚟開po再鞭鳩佢老母閪屍,整撚定條顏齡巨變圖,鞭撚到佢縮撚返入佢老母個閪度!!

好撚嬲,苦呀西!!

埋單整體都開心多既

須田呢個位完完全全係自己努力得返黎，希望出年再升一階

08 maya入到 UG完全超出期望

Yunana差一步可以做到Ng既C 少少可惜

命哥十年宿願終於達成 ，公布果下全團彈起係好激動

我哋團既櫻花都入到NG ，連埋嶺奈愛理，7D2全面爆發。

最可惜鳥保唔住選拔同Bbq又差一步，睇返佢拎17果下須田仲喊得肉緊過本人

我飛咗39,所以再嚟過

ATC 啲台灣人真係onXX
話“如果玲奈有岀場獻花給小珠就好了，這樣就能看到久違的雙松井了”

係唔係傻架？
下面重有人和應佢

身邊有個珠推 我對佢都算好脾氣
佢話覺得佢：好元氣 對舞台表現好嚴格 所以好中意佢
我最多都係無視然後扯開話題
但家下好撚多on9珠推周圍辣興人 真係火都滾埋
得啦 知佢贏左好巴閉啦dllm
一啲氣度都冇 完全唔配拎第一

上村mola mola

你又入嚟?

ske真心勁啊今轉 須田個150K票

無睇produce 48，認真問豬係咩位，櫻係咩位

豬4 櫻1

希望巴打可以繼續反珠

唔係好想去d會被人del留言既地方對戰

係欅po留意咗你好耐

久仰

下post 可以考慮下幫Sam 哥置頂
咁撚賤格真係少見

仲有我唔去影相
唔知關唔關佢bin我c事啦
如果關
佢都真係好撚仆街
雖然我得三位
不論櫻花同飯覺得張相好難頂
但影得呢張相都係一個見證

cp飯

個班人不嬲覺得W松井真實存在
明明玲奈畢業之後應柏木都冇應鼻屎珠

屌你老母泡菜班人眼有事定腦有事，譚仔呀姐都有第四，下次再搞我叫我老母去玩埋一份啦

本身仲以為佢登頂會冇call
點知都有一堆
係咪有珠推帶左擴音器去抑或真係有咁多珠推呀

係咪傻撚咗 2018年仲有人追W松井
拎商業cp打夠飛機未呀

のじmola mola

元氣
條友係咪仲停留係「全力投球」個年代
而家臭珠己經轉型呢種風格喎

好似話唔去影相係因為要同nakomiku訪問要就返佢兩個未夠秤的限制出演時間

可唔可以sd黎睇下？
次次都只係見到其他人cap圖sosad

以前推珠 後尾出左48坑
自從見到佢失失地控之後就想佢快d卒
點知今日登埋頂

到今時今日仲以為fd底都on9,咪撚搞我玲奈

搵返玲奈3次動搖嚟打佢班撚樣塊面先

你已經是新做的人了

屌 佢地係咪仲信有聖誕老人嘅小朋友？

一直都覺得禾櫻適合韓國多D，
覆診易D，佢個樣同韓女團又無違和感

玲奈真係明顯唔fd啊

佢班友成日ff 阿玲係傲嬌
完全wfc 都傲嬌
咁仙氣個條女都係傲嬌玩欲拒還迎啦

燒晒啲生寫未

清醒嘅離教見證者
小心被禾珠啲死忠獵巫

玲奈本人都好撚怕呢啲Ky既人，以前逢親珠有咩實有呢啲去佢度講講講

佢Twitter 只要出po實有戇尻爭住同佢「報喜」問佢感想

我估佢又要深潛一陣

玲奈對住珠都係擺出hea鳩佢嘅樣

sent wrong sor

但d on9cp以為fd

台妹好撚弱智

好易俾人呃上床

好難講既 早排禾珠先有tag佢

其實我好想知今次有幾多畢業生係祝緊禾珠第一
定係輕輕咁帶過話SKE好厲害就算

本身冇買生寫 係得一兩張特典
岩岩望左望仲覺得嗰陣好可愛
點解依家會搞成咁

臭珠班fans 好鐘意ff 臭珠全48g 入面人緣最好
松鼠 / w松井
乜水都可以被佢地ff 做cp

要tag人容乜易
但被tag果個理唔理你又另一回事

玲奈連柏木都仲肯喺Twitter互動，就係唔show珠理奈，咁仲叫friend底

係tag 左呀
但阿玲完全無視佢

唔好講出口啦 我已經好努存咁營造佢好多朋友 全部都係單向朋友

玲奈內心示意圖

單向淨係tag個名 我都識啦

唔fd.有乜問題 禾櫻同肥玉 fd咩
可能幾Fd既 話晒可能同一個醫生

玲奈ig熄咗留言

佢知班KY實黎料

怕撚左

我睇呢張#1同有同nakomiku影既

梅露同櫻有瓜葛都有係twitter打一大段野比佢
咁拎第一嘅蟲豬呢？啲所謂朋友404not found

Tag人有幾難啫？打幾隻字咋嘛。同樣，覆人又有幾難啫？咪又係打幾隻字，但玲奈連覆佢都費事。

仆你個街醒撚到

唔撚想到時又要焗住交場戲

如果玲奈識中文應該入左黎討論

未畢業就比面你搞商業cp
畢左業仲要燃系洗賣你帳

3月8號臭豬生日
但阿玲同左另一條女講生日快樂
結果成班ky 膠死入去

玲奈twitter冇follow珠就知佢地冇乜交情啦
點解仲有人ff緊佢地

burning 系事務所真係乜都唔驚
淨係驚禾珠同佢啲真飯

聽到都覺得樣衰

成班關家姐咁款

屌你老母，明明成班隊友都去恭喜櫻花

就算假都贏你蟲豬啦

點樣人緣差呀真係鳩吹

應該10周年con佢都唔會返來架啦
返來又要做場戲

真心關家姐

好想知今年一姐會上幾多次劇場
唔知會唔會好忙 一次都上唔到呢

留名
本身冇推SAKURA，但都投左一票比佢，
點知.....

反正首推次推都畢咗業，等由依畢埋業就可以安心轉去睇46

而且臭豬呢種性格得罪人多稱呼人少
村入面就礙於肥秋同湯淺唔可以爆你
出到村得罪人睇下歐文保唔保到佢

仲要臭珠根本冇一樣野可以見得人
演技 / 唱歌 / 綜藝冇一範掂
畢左業可唔可以係藝能界生存都成問題

票數差太遠了
睇黎今年蟲豬應該有同肥秋同湯淺3p左幾百回合
辛苦晒我地一姐
畢竟都有血有汗

還有摔角啊！

唔熄既話最多留言肯定係 你今日恭喜左禾珠未呀？

笑死~好耐冇返黎睇~推到40
隻珠幾時死啊

れなちゃん。。。Jが１位ですよ

佢之前有幫摔角比賽做旁述
結果被人屌佢唔識扮識同嘈住晒
類似tvb 個李思雅咁

真?

喂屌未聽過喎

蟲井豬是咪好憎hkt

台上公然羞辱sakura
之前無啦啦話要拍摔角 整傷埋harupii
唔知佢會點搞奈子美久呢

屌做咩9

pd48大把機會比佢玩
求惡剪珠！！
我開始懷念佢嘅苦呀西
希望pd48可以聽到

嘩屌 真係好撚樣衰

道友？？

啱啱剪？

唔係上年架咩
柏木直播剪頭髮佢又跟住直接剪

1213年個look嚟㗎喎

舊年架

吓有d咁嘅事？佢剪咗都唔知，柏木我就有睇

舊年架
見柏木直播剪短髮上新聞就照抄

咁姐係失敗咗

我lee個職業豬黑都唔知有d咁嘅事

所以呢個咪佢on9
抄人但完全冇人理

睇完真係要洗眼

屌，完全唔知有d咁嘅事

我都係睇動物吧個一路強拆先知有單咁既野

祝願松井豬早日駕崩

一場手足唔想反面，但係你貼埋啲妖魔鬼怪出嚟真係唔屌唔得

隻豬完全係d比人寵慣哂d細路咁，
驚拎唔到第一果時就做埋哂d核突野單單打打，
唔知以為好撚慘，一拎到果時個樣>>>
feel到果種話撚左架啦同我鬥咁既款

由11歲俾班營運縱到而家
一掉c就鬼殺咁嘈

喺佢眼中C位係理所當然

佢班on9 fans 都有份
之前隔離post 話佢地係親媽飯 （唔好屌我用蝗語 班友真係咁講）
心智年齡由入團個刻都冇成長過

當淨返須田同佢個陣 個八婆擺副志在必得嘅死人樣
係咪咁睇唔起人
好想下年須田逆轉 爆多佢幾萬票挫佢銳氣

無啦 咁樣硬上十五萬票 好極限 點可以年年咁誇

忍唔住係隔黎pd48過黎留個靚名

本身對禾珠冇乜感覺 凈係覺得佢幾active有活力
當年仲係W松井 同"主力奶"嗰個年代
佢呢幾年真係食錯左藥
猛咁話自己“一本SKE" 成日覺得自己要救SKE就要總選第一
(我唔明嗰logic係邊其實)
加埋唔肯放下centre嗰位 變相後輩冇得上位

當年入坑歌仲要係大聲鑽石
而家搞成咁 只能夠講對佢好失望
同埋權力使人腐化真係永恆的真理

利申：自從女王畢業之後 就好少留意佢地

諗起袋鼠一換c俾08同宮前
某隻豬即係上mail叫春

Btw 為08拍拍手
今次真係吐氣揚眉

其實佢死攬住個c位 先係最阻住ske發展嗰個

個mk 仔又幾型棍喎⋯⋯

大家都知 J飯都知
但佢自己扮唔知

咪係 最唔明點解佢話營運冇資源support....
明明次次C位都係佢 村內D戲都有份做 (唔係二打六嗰D)
真係唔識comment....

而家咁睇 指皇先係最勁
由廢宅人設去到指皇

咁既樣溝死mb

可能人地想要村外資源呢 不過佢就算啦

指皇綜藝又得 又湊得起hkt

又要數返d stat
主演死幣好似得0.8 收視
寫真集得幾萬

所以憑咩要村外資源呀

岩岩先睇返~ 隻珠第一

個樣咩料...

好黑人憎 呢個樣擺明食硬你咁樣 好慘呀櫻花

佢班on9 fans 成日賣慘情話指原 / 彩姐個d 先叫資源

比紙飛機臭豬 佢可唔可以唱到彩姐咁全日本都識
唔走音都偷笑啦

佢talk 既能力又可唔可以好似指原咁一年3xx 番組呀

係咪上個po講禾櫻個巴打嚟

嚇到櫻花咁...

文春講個男係無職、日日打柏青哥嘅廢人
啲人講呢位人兄係轉賣廚嚟，唔知仲會唔會去握手呢
喺總選直認不諱睇營運點處理，要湊著佢真係鄧今村辛苦

櫻仲有pd48果邊
村內#1留比隻豬拎黎打飛機
果邊國際化咁多，櫻遲d出村大把世界

啱啱我都投咗次票啦
提提大家 pd48係每日都投一次票架

臭豬咁撚囂張
而家被日本仔係twitter 屌緊

Pd48嗰邊真心勁多人都關注緊櫻花
相反隻豬？ 冇人識你喎睇過？
又真係豬喎

利申：CD-ROM睇咗成日 見到禾珠咁登基真係忍唔住
想上嚟同禾珠講聲屌你老母
呀唔係 講聲我真係恭喜你老母至啱

有個第3都算喇~正常影張相上報唔會唔制既
仆街珠一定恰鳩人啦
搞到櫻花合照都唔撚影~就知幾撚難頂~

唔知佢講咩都覺得佢好撚假
一登頂就向台上擺個老屍忽樣出黎說教

AKB48總選舉第一名松井珠理奈把對手宮脇咲良當場懟到哭

呢條片清楚啲

我都懷疑過係咪
啲口吻似到

唔洗做強推之恥啦掛...但想問點解027年年總選咁低排名都咁多特權同資源？

我屌你老母啦 道撚左歉啦 洗唔洗仲講呀 你唔係飯就唔該收皮啦 總選單投票可以握埋手家7頭 冇總選有好多成員連比人認識既機會都冇呀

奈良未遥「ほんとに夢のよう」速報圏外→21位

２１位 ＮＧＴ研究生の奈良未遥

＜第１０回ＡＫＢ４８世界選抜総選挙＞◇１６日◇ナゴヤドーム

速報は圏外、これまでもランクインがなかった、ＮＧＴ４８研究生の奈良未遥（みはる＝２０）が見事、２１位に入った。

奈良は最初から目に涙を浮かべ、「こんなにキラキラしているトロフィーも持って、皆さんの前でこうやって話していることが、ほんとに夢のようです」と涙声で話した。

「（ＮＧＴ４８の）１期生なんですけど、研究生として３年活動して、７月からやっとチームＧの一員になれるんですけど、２０歳なので…ほんとに不安で…」と泣きながら不安を吐露した。

「すごい悩んだこともあって、昨年ＮＧＴ４８のメンバーがたくさんランクインして、でもランクインできなくて、すごい悔しいことばっかだったんですけど、この２１位をいただいて、いろんなことが自信になりました。これからも、たくさんの方に、ＮＧＴ４８の奈良未遥を知ってもらえるように頑張ります」と話したが、最後まで涙は止まらなかった。

大家可以的話試試留意她!!

冇諗過松井豬登左頂之後d嘴臉閪到咁樣
你咪攬住個第一慢慢打飛機囉
為左登頂搞到自己咁乞人憎
除左下單c位你仲有咩好處得到呀？

呢樣野係相輔相成既
當年指原過檔HKT
有好多成員同飯一開始都唔gur佢空降
但係果一年內佢為HKT做左好多野
諗左好多企劃點谷起呢一個岩岩誕生既團體帶罪立功
令到愈來愈多飯認同佢
咁咪送到佢上第一
亦都因為佢得到第一
令到世間好多人開始留意"指原" 同 "HKT"呢兩個名

但係松井珠就好唔同
吸哂d自己團d資源淨係諗住自己第一
但係呢幾年來我都唔覺得佢對SKE有咩貢獻
呢一年來須田外務仲多過佢
但係都不忘SKE
經常返去劇場上公演/上番組
佢先係正宗既SKE人物代表

呢套垃圾摔角根本係群星拱照救世豬
記得以前好似請過美久去佢屋企玩

決定棄團了
多謝各位多年嘅陪伴

辛苦須田要湊女咁湊，屌咁都冇得畀佢休息。

呢個節目唔係王者要即時評價成總選架咩，定係呀王者無呢個能力呀 ？

講起摔角 之前番外打果場須田贏左珠 到尋日"復仇" 咪又係劇本

識睇既一定係睇留言
都請你地對禾珠祝福幾句啦

afterall

姐係我贏撚硬 想同我鬥咁解？

worldidolchampion
你贏咗pd48先講啦

村內#1會拎黎打幾耐飛機

打足成世
因為佢唔會贏到pd48

紅白曲第三張相佢仲擺係cover度

好快會轉第一張相

一係就屌佢仆街，一係就鬧鼻屎

睇落指原當年都冇咁慘

睇左個 # wic 做#wfc

又一位比班所謂Anti斷章取義既情況下所影響嘅朋友
屌就唔屌喇，反正你都相信片面之詞嘅我仲可以同你講啲咩？

應該得麻里子係真心同豬fd
我又諗唔明咁識做人嘅女王點解會頂得順佢同佢做fd咁多年

當佢小朋友

大家會打咩語言嘅文？

クソ人間

仆街唔記得較鬧鐘,10點先醒

幾乎握唔到美久同奈子,好在兩條隊都無人,10分鐘握哂

有無人知選拔16名生寫邊度買?尋日排隊話今日先有,但啲攤位好似收哂檔

唔係要韓國電話咩

希望櫻花可以早日收拾心情
唔好再諗總選既野，同埋唔好俾條八婆挑釁到再出黎選
雖然依家咩彩都俾佢攞哂

咁佢心態上真係十年黎都無變過
你睇返頭三期既mb全部都長大哂(唔係講年紀 )，識照顧後輩時
佢既目標仲係爭第一爭C

依個真 唔好再受佢挑釁

今日握手會成班櫻推係咪去哂謝罪

何止頭三期
而家連奈奈美音佢地都識諗過#1好多
同團既就算係08都好
都成日去諗team S既野
其他既6期什至7D2 都已經係一班稱職既前輩 (對於8期同D3)
唯獨係呢個世界冠軍重係長唔大

睇番片發現，擒日只要珠主席出黎抱抱d member, 個cam man 就會馬上轉鏡頭

黐足十年，無論前後輩都好

究竟有幾多人會去條友個po到恭喜佢呢

咁我講味噌果三期姐，2、3期真係一隻手數得哂
同埋teamS問題又浮哂上水
扣左#1既票
個成績真係...

都盡哂力點解要謝罪,多左成倍票都仲要謝罪

去到7萬成1倍同2萬升1倍難度差好遠

daddy落左order 話要睇住佢，唔通唔做咩

恭喜珠理奈
係名古屋拎第一好開心

轟炸轟炸！

嘩終於上返水啦

須田亜香里ファースト写真集 「カリブ海の真珠」

SKE48須田亜香里、手ブラで最大露出 ランジェリー＆ビキニ満載で「だーすー史上いちばんキレイ」

須田亜香里ファースト写真集【公式】

TOPIC名笑左

買囉屌
等左咁多年

希望08都會出

巴打打算買幾多箱

屌，玲奈唔係畢左業，今日可以咁臭串

成日以為自已一入黎係原石實掂，又唔知自已態度尻屎，SKE冇佢會唔掂，搞到一個二個走撚哂，久美，真娜，愛理...睇下明音，須田同綾巴幾時走埋
自從玲奈走左已唔睇SKE

BTW小櫻真係好撚慘

隔離post 奸奸終於上返水

13年指原都有人恭喜佢
今次真係第一次見拎第一既被人圍屌

佢出幾多個cover咪買幾多個囉
幾廿碎先出寫真，仲要根本好伸操刀
無眼睇

準備多箱派街坊啦

日本仔明嘅我深信

我明大家諗乜
人氣呢樣野當然係分開計

但係呢個遊戲玩法就係10個人每人投10000票贏90000人每人投1票
人地都有比錢投
邊有得話人地就係ATM你就係無私付出
極端地講你每投一票就比AKS白賺一票
基本上有幾多人投到相同數目既票根本無分別
商業世界既計算之中根本就無値唔値
條數喺度贏你五萬票就係跑到多過你大約兩皮野數
呢啲無得拗

你唔鐘意個偶像同人地粉絲好正常
但係要否定埋比錢支持呢件事既咁有乜為呢

睇完要洗眼啦
邊有人睇

好正喎

睇到最尾果4隻字我笑左

我留意到好多人成日講比佢攞到第一咁又點
係正確架
不過其實咩人囉到幾多位客觀上都係無意義架

呢個係署名

睇返無修正算啦

被人hack ac

支持好女仔

佢拎第1個意義就大囉

有望speed up 48g收皮速度

須田依家係我心目中既#1

呢個係你覺得啫
邊個攞都係收皮

speed up呀重點係

屌真係好撚核突

幾靚女呀
同佢D fans 一樣郎才女貌

第一個非純血#1
禾珠又多一樣野可以打J

我都覺得一定加速硬
而家臭珠講明玩到28歲
姐係至少有7年

以yanana 為例 7年之後都24歲啦
村入面固然冇希望
村外高質素個班更加唔會報名入黎幫佢洗腳

留意到46果邊d新member高質好多

想同sam哥講聲加油

佢先係最純血既長子嫡孫呀

又諗起佢琴晚講果段咩沒有akb就沒有ske，雖然係事實
但係講得好柒

Btw teacher teacher件打歌服真係好核突
特別隻野著住黎封后
好似贏左東莞小姐一樣

沒有AKB 那有SKE
沒有SKE 那有禾珠
沒有禾珠 那有AKB

loop

有既
最錫佢既麻里子ig好似貼左圖
tkmn就應該睇直播
twitter一直都講總選，都有講恭喜佢第一既

有冇ske d同/後輩出嚟恭喜

你個名出哂名係櫻推
唔知佢心入面諗緊咩呢

我都好憎珠
不過有啲野真係唔關佢事
摔角呢啲19野係營運搞

同埋美久同佢好fd
仲好似講過撐珠第一多過指原

大佬但你d名都打錯哂wo 你想講大矢真那 同古川愛李呀嘛 你講愛理 我會諗水野定中野愛理 咁明音 須田 綾巴都會遲早走既 至於你講個d成員走都唔係關哂佢事呀 至於玲奈都唔係等於哂ske吧 你要唔睇ske都阻止唔到你

huh.....

佢應該仲興奮緊自己

其實須田除左有時皮膚差d都會崩下 都幾正wo

正左好多

純到唔純啦
流住秋元爸爸嘅血

只有前田可以比美

果期唔知做乜鳩，左邊面爛過めいめい姐
而家執返正好好多

珠理奈今日著第一袍握手

其實珠櫻兩邊邊個拎我都無咩所謂

佢駛唔駛學人包架車係名古屋市巡遊

佢總選第一公約就係咁

其實2個邊個拎我都要d時間去接受
但苦也西無論拎第幾都係咁無得體

利申，當年指原拎第1，我都用左2，3年時間先認同到佢

有無人可以話我知呢張係咩黎

指原第一次登基個陣好精彩
都係勁多人走

利申 推麻 但係拍爛手掌 因為真係好意外

唔夠時間握 下次用

你去一去information啦

肥秋原意黎 除非唔係

肥秋係出到好嘢，不過唔知點解係哂46到

48而家都唔到佢話事啦

諗唔明點解aks係要谷松井，到底做緊咩

想正式收48皮等你地跳船

因為48d女已經俾唔到靈感佢
你睇下隻豬上次c個首水蛇春咁長個名suzu乜乜乜
難聽之餘冇人氣 直頭冇人記得係akb既歌

睇黎今次隻豬即使c位 肥秋都寫唔出好歌俾佢
可能會係d垃圾摔角風糞曲

應該mv就係櫻花俾蟲豬用摔交技摔

揾唔到事務所肯收呢件野

諗翻起nyannyan卒業單真係好悲劇

唔係簽咗咩

之前有大陸仔分析肥秋係想趕班fans 過46
所以先死攬隻臭珠黎趕客

可唔可以再講多啲,第一次握唔到

你去information同佢講 佢應該會俾番下一部你握

其實我幾鍾意76字

唔該

同點解味噌一定要推營運對家呢個問題一樣

都唔駛啦 你見48g自＃好きなんだ 之後都冇首打得過46 就知肥秋已經冇心托翻起48啦

鬼唔望佢remix改詞整首大声(2018ver)俾隻豬算 反正隻豬咁中意呢隻

係咪話你passport無地址
你又係度許許許，所以比張紙叫你去information 算

自膠 係麻友卒業單後
11月都好高質

冇陰功

唔係,係夠鐘所以握唔到

白間無電

咁走轉information啦
不過應該好多人

死肥秋成日話冇靈感
但佢根本就冇留意過其他人
有呢啲人都唔知點寫呢

排埋夢莉先去

揸賓周咁垃圾都可以出
TT d 詞又咁露骨

不過之前有分析講過 肥秋想48轉攻中老年市場
所以歌詞先鼓勵人心（紙飛機/ 翼はいらない）
或者超簡單舞蹈 （shoot sign/ 揸賓周/ high tension)

反而46就target 年輕人
所以先叫人追夢/反抗

而家去48握手會真係阿叔既比例愈來愈多

蘋果照妖鏡

無電都好正常

叔你老母
我地sam 哥咁撚靚仔都比你話阿叔

上兩年總選單mv仲要講全共鬥，講緊係40年前既事

都明既,見到個靚女飯喊同有個飯走個陣傷心到仆__瞓左係度

中老年日本大叔既財政能力邊係廢青可比

所以平時d單普普通通，一到總選就癡撚左線

齊齊入去謝罪

由美琳今日企係奈奈隔離
恨撚死佢啦

有冇識韓文嘅ching打下文
講下蟲豬點diss櫻花

其實 真心
美音首君は僕の風算係近年比較高質嘅歌
個人認為 呢首做A面絕對比TT更有說服力

美音呢一年來果三首c/w都好高質

逆襲

果首係有番akb感覺
Team8首蜂巢都超正,但表題好hea

好老實果句 美音值得比更多資源佢
睇得出佢係好愛AKB同埋有火嘅
不過一直都捧唔起

根本總選後一日搞握手就on9

2邊d心情都未平伏到

STU仲要公開處刑
會場入面集合哂全部成員然後公佈2單選拔

本日（2018年6月17日）、ナゴヤドームにて開催しております、「Teacher Teacher」劇場盤発売記念大握手会におきまして、HKT48 宮脇咲良が体調不良の為、第３部以降の握手会を中止とさせて頂きます。

所有repo都係相對無言淚千行

不如下年試下叫圈外上台講感想好唔好

癡線琴日d片今日d repo我完全唔敢睇

可能下年即場公布最低票數個十六個

現場應該喊到仆街

Btw 最尾個句有少少弦外之音

係atc留左言講禾珠
又和諧左

屌 幻想到個場面心都酸埋

櫻花知個網做緊咩

佢會上2ch個d睇

大家請除左集中火力pick櫻花外
請大家pick埋美瑠

純CD ROM啦

咩事咁睇唔開

佢資源唔少啦講真

努力緊

jbj完全浪費左船長 難得c位居然糞曲
而且上左冇幾次tv live就俾tt搶晒風頭

好快變阿伯

又係麻友個type認真的人沒回報

第一年睇，因為produce48愛上櫻，點解第一唔到

美音c果首 position好鐘意

54就會變番奈奈

十夢就繼續無人理

其實都幾唔公平

直頭希望下年佢可以壓住隻豬上#1
唔計指原 好耐冇試過本家土生土長既攞彩啦

蟲豬twitter俾人搞事成班48member一定知啦

彩姐有良心知總選對佢意義唔大
呢個就真既
柏木就算鳩數啦
個年跌左咁多大家都知咩事啦
隔一排就想洗白

It doesn't exactly say you are a well deserved champion when 80% of the danmaku you got were all negative comments during the live streaming of the sousenkyo.

拎寫真話Soda無咩意思
寫真要賣得好要靠村外
好似白麻咁
唔通握手有10幾20萬人咩

48而家村外無人氣係事實
就拎今年黎講
加藤玲奈，楓子卒業寫真都唔係好賣
唔係剩係Soda

難啲喎,雖然今年係升左好多票,但仲係同之前既櫻花有段距離

但首先希望佢個黑色頭keep耐啲

邊有人夠佢鬥 真係年年睇佢Champion #1 睇到佢28歲
除非指原出山或者有人好有系統組織反珠聯合軍投票討伐

而家睇NMB個成績
分分鐘彩姐被迫出返來選都唔奇
可能就係NMB 10周年果時

當年賣腎都堅持投左幾廿票俾佢，谷左上第二
點鬼知隔兩日就送我地班飯落地獄
我再之後果年一票都唔投俾佢呀

NMB真係

算把啦
難波飯都唔玩總選
點谷都冇用架啦

彩d對手都走得七七八八，仲出返黎無意思架喎

唔會啦,都就畢業啦?!

彩姐責任感太強啦

唔想佢選 紅白第一已經夠
唔需要去自取其辱

今次單曲又要佢做返C
你就知佢有好多野都仲係身不由己
如果唔係佢一早畢左業啦

2017如果唔係008單嘢都畢咗業啦

始終唔肯掉錢落去

唔好再提那個人，琴晚先講開，唔好再幫果條女刷流量

珠理奈退場

呢2日興奮過度

喜聞樂見

呢個真係愈嚟愈正

屌，錯post

點解佢咁勁嘅 之前真係唔知佢

我彩畢業啦，上多啲呢啲番組擦下知名度好過啦

咪再理nmb 同akb 啦，兩隊都無得救架喇

Btw, 六月廿一大家記得睇啊

我個人唔太接受得啲mb直接chur票
愈chur我反而愈唔想投
不過算啦 總選呢家野 投出去都心甘命抵既

你叫我投多啲，同我想投多幾票

台仔真係無撚腦㗎喎

我都認同，咁同d議員講選情告急有咩分別
太過chur反而令到我有d反感

諗起soda 雖然道咗歉，但果下一聽到叫人一個人投500真係on9

頂唔順unfollow左

仲可以拎返麻友上年黎打飛機
佢唔畢業要嬴#1根本就唔難

成個48g 除左禾珠邊個夠膽屌票

中井
屌飯專家

佢拎五千萬票人哋都只係關注佢粒鼻屎㗎咋

做番真正自己 幾欣賞佢

有冇屌飯唔投或者投得少

最慘果個係白井琴望

咁仲想點呀 ？就算真係咁叫都係叫佢d飯投姐 其他人就要日撚日捉黎主呢點黎黑 好過癮？一個人驚同亂到痴線 會講錯野好出奇？

唉屌收皮啦，錯咗就錯咗㗎啦 唔比講？
你再咁講咪只會幫佢招黑，你又知佢係驚到亂到cls先搞到講錯？唔係你username改佢個名你就係佢㗎

屌，你咁樣講嘅 啲豬推話佢地豬豬都係驚同亂先會成日講錯嘢同苦也西都得嘅啫，話我地呢班黑子捉佢呢點嚟黑囉

又真係幾過癮㗎。

叻啦叻啦 屌打埋阿醬啦

我幾撚事有屌過小珠？嘩好撚勁呀 成串小學雞粗口 不過同你呢d傻鳩講野都哂氣 自己唔識又要扮專家 懶係野 佢既價值觀只少我會比你清楚先囉傻閪 你當其他48 mb又真係好多飯咩 咩一人一票選特首 係呀新飯同嘴炮無錢廚會認同囉 所以我成日覺得nmb飯真係永遠不敗之地

唔同
D珠推係唔會認佢地既豬豬有問題
只係會話你地屈9佢個推

同埋最大分別係
人地已經因為失言道左歉
珠同珠推從來都唔會話自己有問題既

好似講咗好多野但係又好似咩都冇講到

話時話Fb柏木fan page係邊位巴打
笑到仆街

講唔講都會黑家啦 冇話冇錯 又冇話唔比講 但咁係咪要日撚日追主講呢樣先 根本好多野比呢d仲嚴重 不過算啦你地鐘意 反正結果都證明左一切 係啦我唔知 你連登神探知啦 我鳩up 我收皮 係啦係啦佢以死謝罪都不足以賠罪啦

屌夠禾珠 下年再屌過

洗唔洗講到咁 我有日日追住嚟講咩
我都有話佢道咗歉呀，我唔係佢黑子 只係當時聽到覺得好撚on9

有咩睇？

個hashtag 先係精粹

屌嘈嘈嘈嘈乜撚野姐？
講講下珠又spin去講乜惣田
家陣少左票又跌左排名咪算囉

人地攞11咋唔係攞第1呀

屌 原來指原今朝開post 講過臭珠
睇黎佢都幾不滿臭珠

人氣不輸指原,紅白選舉成績也讓人驚艷.

公演從不缺席

就算跌出圈外佢都係失言 講下都唔得？
巴打提一句洗唔洗咁多人起哂弓唔比屌

利申對佢無感 但護主護到咁唔講以為珠推

你講得人地就唔護得?
喂咪撚咁小學雞啦, 人地排名都跌左你仲想點?

詳情係點

其實佢真係好樣衰

有人話要留多5年呀

你個推講得呢D野就預左比人講架啦
邊個member冇黑點?

呢單野完完全全係自爆
舊年開始黑#1 都陸續有人話過左火位
結果呢幾日臭珠既所作所為 ( mail 屌人 / 搶咪 / 訪問公開屌櫻花 )
連街外都睇唔過眼
以後全城圍9佢地睇下仲可以點洗

講咩

未完 仲有produce48

禾珠算唔算完美演譯左一次成功需父幹

留多5年有柒用咩
而家村外風向都係屌臭珠 性格悪い
(有晒片 ，現場repo , 本人文字訪問 ) 唔到佢否認
係班台狗死撐咋
臭珠twitter 被日本仔圍屌又扮睇唔到 )

會點呀
有秋元爸爸同湯淺爸爸係到佢都唔會冇資源
下年#1都係佢

都係個句
柏木就收鳩皮啦

仲學人tag Ske總選
有錢投又唔撚得

跌左唔代表個言語會變成無問題

柏木fan page點解無啦啦spin到番去柏木本人身上面

都係果句
人地都已經道左歉
咁你仲追住唔放想點?
而家佢失言有冇影響到你或者你個推?
冇既話咁佢失言關你蛋治?

鬚鬚佬爸爸都係父幹
正所謂 有鬍子的是爸爸

yunana molamola

個版主曲到圓
係咪呢度d 手足黎

做乜無啦啦屌鳩柏木 關佢撚事咩

忘記左仲有秋爸爸呢

珠推都會影響珠啦

出左村咪見真章

利申今年一票冇投 琴日淨係諗住須田反cup到豬閪咁就好睇鳥

須田個啲咪level 嘅分別 值得尊重

護下主 = 珠推？

喇我立場不嬲就唔睇上位嗰啲鬥爭，但我睇Twitter根本呢件事一直都係比啲堂邊鶴係咁無限上綱上線，都唔明點解有咁多人不問真確就走去blame人

佢老味最後豬閪鞭屍果野真係核撚突到
你贏還贏都咪撚咁無品丫

咁樣曲到變直線既明眼人一睇就知咩事
我又唔覺呢樣野比得起珠推個堆真心言論囉

彩同指原係咪互相當左對方係對手
琴日睇showroom好尷尬
距離感十足 好似隔咗道牆咁

井上巴算啦, 唔好嘈啦, 將件事focus返響珠閪度啦

票房毒藥 (有JOB先算)

佢地都唔係話玩埋一齊個堆
再加上旁邊有柏木 有對比先搞到咁姐?

我主要係唔鍾意佢最尾個Tag
做乜鳩姐
總選day1就係金錢遊戲架啦

定係彩又好似以前咁喺AKB前輩面前扮乖
不過村內曝光度知名度得佢哋兩個有得鬥

我都唔想嘈，只係睇唔過眼選完仲要繼續攞黎講
你話講珠我都仲覺得叫貼返個topic

大哥，你話佢失言都仲有11你就知佢班飯對佢都仲有希望啦

柏木夠話過隻手剩係俾飯掂啦,屌你老母,第一次投票第2日就中箱筋,屌。

要講珠唔係唔俾,但用掛住柏木個牌頭專業黎想抽埋一份水就好無品囉。

唔好唔記得唔係妳開心浸溫泉玲奈都唔駛朝早食早餐先知原來自己今晚要畢業

第一次投票第2日就中箱筋,屌。

你燈

燈力

關手越條女咩事

sam哥煩撚到嘔
肯收皮未

唔知,見到個專頁咁抽埋一份啲新仇舊恨爆哂出黎。

又幫好孩子含?

人到中年一事無成，無咩好做

珠推 ？

飯界蛔蟲

雪雪聲tim啦

佢係以前推柏木

主子未收皮 佢又點會收
再戰五年

有冇link ?

有時候都唔知係philip仔係主子 定珠先係
成撚個太監咁

點憎珠都好
見到柏木飯拎個佢牌頭黎抽就燥

sam 哥一年放咁多錢落臭珠度
有冇諗過拎筆錢去整容
個樣仲嚴峻過張志剛喎

其實都係個句珠櫻邊個贏我都無關係,我個推要追上佢兩個仲有段距離。珠無品可以插可以屌,但無理由屌佢唔配做#1,係鬥錢總選上面現實就係珠理奈飯一夫當關打哂櫻+其他黑珠飯既過票。

咁佢真係贏得實至名歸,佢個樣衰同48G會唔會收皮同佢尾刀櫻花係兩回事。

大佬件事過咗咁耐仲無啦啦攞返出嚟屌
唔係話唔俾你鬧佢 但係佢係呢件事上做錯咗啲咩
依家佢係好似松珠咁霸住個位唔放定係做老屎忽屌鳩後輩？
佢俾人雪藏做咗奶媽好耐啦
乜依家鬧松珠仲要講資格㗎 掛住佢個名唔講得珠咁鬼巴閉？
真係唔係話佢冇錯 但係喺珠po冇事冇幹拖柏木出嚟binc係咩事
本身po出嚟打算大家開心吓 但係搞到柏木無端端中槍真係早知唔po
可唔可以喺珠po專心講返松珠 成日spin嚟spin去真係好撚煩

係咪你諗多左

彩有教指原打機

平時twitter 都有兩句

有冇睇到topic？
既然柏木苦主咁就出去開個手越夫人bin c post
支持bin c

乜依家鬧松珠仲要講資格㗎 掛住佢個名唔講得珠咁鬼巴閉？

乜依寫鬧柏木仲要講資格㗎，呢到掛住珠個名唔講得柏木咁鬼巴閉?

彩一向係akb 會低調啲

都係果句，好人好姐點會叫自己好孩子
Sam哥依D柒頭老早block柒左

我意思係想抽水想屌珠理奈可以用番自己fb,或抽水時加句管理員感想之類,但用住某mb個牌頭名專頁黎抽就唔係咁好。

你個柏木咁撚仆街 係多人憎嘅 但關總選同禾珠撚事咩
要屌就出去再開bin c post
呢到係吹奏禾珠嘅地方

呢到講中井又有，講人妻又有
講下其他ske mb又有
吹奏櫻花更加多
一講手越夫人就要出去開Post

剩係上面話Soda個啲又洗唔洗出去呀

柏木飯仲忍到文春柏木係垃圾 on撚99
不過柏木本人係今次就真係中撚哂槍喎

彩性格一向係咁

多做事少説話少埋堆

彩姐份人慢熱

應該係我打個陣唔好,成段野撈埋自己感想同對柏木新仇舊恨先攪成咁,我無補充,大家繼續發表對珠理奈既意見

柏木又無參選 講黎講去又係幾年前嘅old news撚有討論價值咩 禾珠 中指 soda就話係新野姐
唔撚想再見到手越條女
講到尾無啦啦講返柏木本人乜乜柒柒嘅都係當年啲苦主唔憤氣姐 咁咪出去開po炒冷飯囉

不過有個問題係真架
當元老同指皇走埋
應該冇人制衡到世界冠軍架啦

屌柏木條bitch有咩問題

走去人地生誕祭爆喊 夠講一世啦

我就唔扑住了 扑咗就無得睇 咁點有得笑

另外個件bitch抵屌啲
見無晒聲氣又拎番48黎消費
禾麻無啦啦比佢拖落水痴撚線

屌得落 為民除害

睇壞眼既野睇少啲好既

不了交番比你地
你地咁好火

營運仲請佢上ANN真係痴撚線

咁佢本人而家做咗啲咩事搞到你要無端端拖返佢出嚟講先？
Btw支持你出去開返個柏木po繼續講
利申當年喺舊登柏木po黑吓黑吓入咗坑 成日私底下笑佢中文春 好樂意陪你討論

唔走都無人制衡到架啦

奇怪互吊左咁耐船木巴先上水既

你傻啦
小珠係當自己元A戰友架

撚屌陷家產黎
過左成年都仲要拎黎BIN C

你咁過癮

佢連麻友都睇唔起啦

要搞下自己D推D野架嘛

屌閪你手越由紀咪屌閪你，洗撚俾面你？

ching ho ball
是時候bin c了

而家bin極咪又係咁
雪崩完都無走既 咪又係一齊係到笑

柏木大河劇個造型笑左一分鐘

幾時整番個整合黑歷史 定時定侯提醒下大家唔好比人呃

曲線粉碎整容疑雲
唔係整完都咁柒下話

都係個句啦 MB戀愛我唔覺得有咩問題 E個年齡係應該拍下拖先叫有D經歷

但係拍就唔該醒少少 唔好俾人跟到 唔好太過揚
同埋唔好穿左之後就當自己受害者處理
柏木偏偏就係最撚無資格當自己受害者個個

你地對姨姨既九成素顏樣有咩期望
仲睇得出係佢已經好好架喇

最撚抵死係報導出前又做清純派 又話手仔只留俾飯
講咁多呢啲肉麻野 點知原來隻手留黎幫手越打飛機

見到張相我終於明點解佢會比電視台啲staff擋住唔俾入

各位手足柏木應該mon緊post 全部cm都有負皮

你唔講都唔覺，一講去睇一睇

喂負皮錯人啊喂

好孩子條19之前唔認自己推珠架
扮撚晒中立咁

柏木狗也不屌

投撚哂票都唔認
想做地下黨員 ？

跳跳虎巴打

好似上星期先認

黃XX 突然發覺 該黑的不是珠也不是櫻
德光老爺一生黑才對

痴撚線德光伯伯邊預到你豬咁撚痴線
台仔真係好好野

Twi有智代梨握手repo問咗，琴晚黑櫻係同佢、指原柏木去咗風来坊飲酒

佢無限手巾仔都要黑？

弱智豬飯見到玲奈ig story 就扯撚曬旗
快撚d對住#1果對畸型腳同個鼻哥隆打飛機la

德光叔之後都唔知點完場好
根本冇預過你豬做到咁撚肉酸
屌你依家玩WWE落地鎖咩，贏左就收手啦仲鞭屍
（台狗好多都係弱智）

肥秋填詞好講佢識唔識個mb 或者有冇興趣度身訂做寫一首
好似平手個d 佢有興趣會寫得特別好
又例如玲奈7 選舉 第一年boss 肥秋鐘意 首女神的選擇寫得超好超對題 第二年小栗就鳩寫 小栗c 個幾首都寫得超差
鏡花水月本來就係寫比指原 又係寫得超好
又例如mb 畢業曲肥秋都一定寫得好 所以真係睇佢有冇心為左個mb 寫 48 依家真係少令肥秋鐘意

德光而家應該覺得Paruru已經夠難搞 點知豬仲難搞

玲奈同已經都#1割左席
都就黎3年，成撚日仲W松井

明顯wfc佢

53單一定係神曲

不過銷量就唔知有冇100啦

整埋韓文ver

佢袋著好多手巾仔我覺得好撚warm

應該怕左班ky 膠

玲奈:得啦得啦，咪煩啦，怕左你地

全世界既OG都只係對禾珠傲嬌je

德光老爺仙係叫臭豬安慰櫻花
唔係叫臭豬同櫻花講唔好逃避呀

珠飯咖喇，玲奈ig連留言都熄埋，驚鳩左班柒碌

有冇櫻花消息？中止咗就冇出現過？

貓頭吧d仆街

僕は愛されてはいない/白間美瑠

我明

好聽
佢pd48 會唔會唱依首

第三名待遇好過第一位

第二名冇人理

你都來埋呢度

冇, 今年睇得我好開心咪入下黎笑下

不過我鍾意

SKE48須田亜香里、手ブラで最大露出 ランジェリー＆ビキニ満載で「だーすー史上いちばんキレイ」

無人理好正常姐

知坐亞望冠個下開心到跳起

頭先出左blog，睇黎心情平伏左好多

主席個生蛋祭都取消埋
驚佢發花癲？

仲要反過黎安慰返班櫻推

佢啲文真係好好睇

第一已囉
理撚得你

被封口

松井珠理奈生誕祭中止のお知らせ
係咪old news

圈內就剪頭髮
我覺得之前正啲

其實呢樣就係櫻花弱點
唔講自己 但係fans就係想知內心 呢家要亂估

改為登基儀式 改年號為一位元年 全國放假一天

唔通話俾個賤人傷到咩

我愛理幾時都咁正 短髮都巧QQ

大叫苦呀西

大叫咁多年就贏

死八婆臭閪豬閪爛

暴政正式開始

佢由宣佈第3一刻開始喊家嘛?
咁早就有野發生左?

真係笑死 班豬推話依加係我地班黑子苦也西，on9 人地苦呀西咁撚多年唔見佢講
個samling真係豬推入邊最撚弱智

之前concert佢消失咗一陣，單新聞話隻臭閪死八婆講咗d說話俾櫻花聽

算la家下佢地一朝得志就係咁撚樣，好快會有報應

爬得越高，跌得越痛

好少聽到akb有呢d勾心鬥角野

有女人既地方一定有但無諗過會做到出面咁解

向井地同大和田.....

今日都同西潟講左蟲豬好黑人憎

尋日朝早我已經講過個con兩個人表現都好唔尋常
一個精神病人
一個情緒異常低落 仲神隱左好耐

係喎，但阿邊個仲話要做總監督

總選果陣我向前望就望到櫻對腳

下 想知佢點應

肥撚samling又係邊搞事

個po係from咩嘢吧嚟？

估唔到咁早開始呀，遲d要補檔睇返

mail

櫻花吧？貓頭吧？

陪你苦笑囉
可以點比反應

真係未試過同mb講另一個mb壞話

原來有得咁玩

去須田到鬧蟲豬阻頭阻勢

喂真係超出咗我想像空間
叫佢撐下人就會

指原曾經話過有mb當面話佢對鞋同自己一樣要指原換左佢（好似係咁上下

須田肯定諗好曬點答

係 唔通認同我咩

咁唔好玩，如果去櫻花到屌9aks同蟲豬得唔得呢

內部係點我地都唔知
知邊個為自己group有幾多我就知

唔緊要啦，記得西潟巴厄介開
完公演尾隨人搭新幹線逼人同你打招呼

但宜家唔係巴打同mb講：喂，松珠好乞人憎，出面好多人都唔like佢呀
咁咩
其實幾好笑

握#1手再係佢對面講屌你老母
有無得諗

依個玩法都幾好，越多人講，效應可能越大

咪當你係厄介囉

咁冇癮啦
mb應該唔明, 當佢唔識
得自己爽

同左西潟講佢搶由住咪 性格衰到

教佢呢句係香港讚人用

同多幾個mb 講，會唔會起member之間流傳開去

唔撚係掛

下次同由佳講先

邊位巴打做星島
仲要寫埋搶咪

星島都反禾珠

平行世界

會唔會搞高朱㗎

不枉我咁鍾意玲奈
打曬班傻鳩W松井粉臉

feel到d恥笑味

成班老油條

好撚恐怖

嘩

開多幾個ac投得唔得

青山走犯

HI上腦

個笑容

短髮控表示正到癡線

試下先知 s1我冇投過票

點解佢可以咁嘔心

想知外國ip會唔會比人清票

投住先再算啦

村內就話有油王可以爆票，好期待遲d對面一人一pick果時輪到佢比櫻串

唔好怪D新飯

又一次紅白

就算討厭XX 也不要討厭SKE
model answer

珠皇係咪嫌係小劇場搞生誕祭太無面要去名蛋搞？定搞巡遊時順便搞

屌我諗起大場solo con 話要係名蛋搞

加推未

今次大場第8、崩卡第2
48show係咪又有得睇佢地

到底係真係關心禾珠定點
第一眼望到笑咗

似係鬧佢多d

啲留言真係好正

pd48 櫻花vs蟲豬 示意圖

借咗圖sorry

幾時既事黎

其實你地係好憎松井定只係因為太愛宮協所以咁鬧
3位都唔係低(下面咁多人), 1位又冇超過前輩票數 都冇咩好互屌

利申 兩個都冇好感 但松井個五官起碼唔似整過, 宮協就成塊膠咁

屌乜原來有單咁撚樣嘅嘢

有無人睇玲奈ig單嘢 po本書綠橙色就比成班豬推以為w松井隔空傳情
搞到玲奈即刻澄清仲Po個發白眼emoji
邊撚個仲話W松井係好Cp？ ？ ？

須田仲要係teamE隊長,要承擔好多事

禾珠只係當SKE係飛機杯用完即棄

玲奈twitter 前面係咪傾過啦
大約第幾頁想睇下啲留言

34當年比人屌係因為佢贏咗優子
優子無得拎住第一咁畢業
果陣d人仲係覺得34係無樣廢宅 靠油王
況且佢過咗hkt純血又純唔曬
第一次有akb以外嘅人拎比人屌都係正常
但錯不在34

禾豬拎第一比人屌
係佢個人本身有問題
兩者比人屌嘅本質唔一樣

paru未畢業都同佢真心frd過
而家就唔知

長髮控表示短髮都係咁正

阿姐 : 你快啲啦我地直播緊架

好憎松井+太愛SKE

珠同櫻2個都唔鍾意但珠真係愈來愈痴線
尤其係akb神7走晒之後

07時58分頃、地震がありました。

［震度６弱］大阪北部
［震度５強］京都南部
［震度５弱］兵庫南東部、奈良
［震度４］嶺南地方、滋賀北部、滋賀南部、大阪南部、淡路島
［震度３］三重北部、三重中部、京都北部、兵庫北部、兵庫南西部、和歌山北部

今朝好多mb講呢單野

本身呢張，本書剛好又橙又綠又一支支咁，即刻好多ky又飛撲出黎打飛機

結果玲奈要補多張

「我只係講書既事🙄」

呢單超好笑
不過啲cp飯咪又係ff玲奈係傲嬌

又橙又綠又一支支

即係咩

SKE所有成員都有個人應援色
禾珠係橙+綠 (代表team S+ team K)

禾珠應該改橙+粉紅代表SKE AKB大一統

１６日に生中継されたフジテレビ「第１０回ＡＫＢ４８総選挙」の平均視聴率は１１・０％（後８・５１～９・２４）だったことが１８日、分かった（数字はビデオリサーチ調べ、関東地区）。

瞬間最高視聴率は午後８時５９分の１３・８％。ＨＫＴ４８の宮脇咲良（２０）の３位が発表された場面だった。

第１０回を記念し初めて海外姉妹グループも対象の「世界選抜」となった今年のＡＫＢ４８選抜総選挙の開票イベントは、愛知・ナゴヤドームで行われ、本命のＳＫＥ・松井珠理奈（２１）が１９万４４５３票で堂々の勝利を飾った。

フジテレビがＡＫＢ選抜総選挙の生中継特番を組むのは７年連続。平均視聴率は１２年（１位・大島優子）が１８・７％、１３年（１位・指原莉乃）が２０・３％、１４年（１位・渡辺麻友）が１６・２％（第２部）、１５年（１位・指原莉乃）が１８・８％（第３部）、１６年（１位・指原莉乃）が１７・６％（第３部）、１７年（１位・指原莉乃）が１３・２％（後半）だった。

點解收視最高唔係禾珠拎#1果時

佢係咪打算笠著一世

佢真係痴撚左線

大陸啲人話佢要響皇座度裝4個碌坐住佢四圍去，笑撚到我噴水

個個睇完三位嬲嬲地熄機

屌 蔡楓華咁樣

呢個回覆好扺死

総選挙お疲れ様でした、
すぐに精神科の病院に行くことをおすすめします！！とても心配です。

松井珠理奈「真の世界チャンピオンに」 来年ＡＫＢ総選挙海外開催提案

佢真係on99

300幾個mb + staff 既機票錢係咪佢比埋？

營運就係諗到海外跟本唔可行先至繼續係國內搞之嘛

叫投佢啲飯俾錢攪
等珠姐可以係海外攞冠

原來比佢囉第一係好事啦
無左怕佢會斬人

佢已經當正自己世界冠軍架啦

同埋珠姐冇諗過去海外攪邊個入場睇
你唔係諗住真係有咁多飯會飛去睇掛

留意今晚日本時間1900-2100有個1-100名討論會
係生放送節目
睇下#WIC 發表咩偉論啦

拎完第一日本就大地震
正一災星黎

又會同櫻花碰頭

屌櫻花仲有排捱要對住個癡線八婆

１６日に生中継されたフジテレビ「第１０回ＡＫＢ４８総選挙」の平均視聴率は１１・０％（後８・５１～９・２４）だったことが１８日、分かった（数字はビデオリサーチ調べ、関東地区）。
瞬間最高視聴率は午後８時５９分の１３・８％。ＨＫＴ４８の宮脇咲良（２０）の３位が発表された場面だった。
第１０回を記念し初めて海外姉妹グループも対象の「世界選抜」となった今年のＡＫＢ４８選抜総選挙の開票イベントは、愛知・ナゴヤドームで行われ、本命のＳＫＥ・松井珠理奈（２１）が１９万４４５３票で堂々の勝利を飾った。
フジテレビがＡＫＢ選抜総選挙の生中継特番を組むのは７年連続。平均視聴率は１２年（１位・大島優子）が１８・７％、１３年（１位・指原莉乃）が２０・３％、１４年（１位・渡辺麻友）が１６・２％（第２部）、１５年（１位・指原莉乃）が１８・８％（第３部）、１６年（１位・指原莉乃）が１７・６％（第３部）、１７年（１位・指原莉乃）が１３・２％（後半）だった。

又係11

之後指原變得越嚟越聰明越嚟越醒
而家都幾鍾意佢

激辣大帝

無得同往年比啦，今年有Youtube
不過啲人睇完黑櫻就轉台

玲奈根本就釣緊魚

笑到仆街

尋日先睇produce 48
想問禾朱同埋櫻仲有miru 係唔係未出
我條link 睇果陣死下死下，驚 miss 左某部份

YouTube block咗日本
慌唔係啲人見到個個預測都話係禾珠攞冇眼睇咩

我見5CH都有人轉貼ATC轉播 d link
10成都係忍撚夠富士台
寧願睇轉播都唔睇富士

未

謝謝

洗白都好過佢啦

勁wo ,同ToshI 夾歌

：我要做世界冠軍

不敢想像唱Say Anything會唱成點

田須個一片紅海

咁ToshI carry 應該OK

似堅嬲
平時臭珠都係單方面圍爐倒貼
而家佢班 on9 fans 走去搞鳩自己

成日都比d on9fans搞嫁啦

我係X Japan死忠
希望佢唔好唱得太差

第三嘅出咩聲呀

之前山木彩同松村沙友理同平野綾上唔知咩節目唱涼宮ed
山木彩把聲完全唔夾勁撚難聽

We are X

佢唔係唱依d style 既咁無計

印證咗3位花生友所講，佢真係會覺得自己係世界第一

樣已經夠老 呢身真係好娘好老套

蝗味

Match
真係好柒

我朋友係泡迷
睇produce48以為禾朱三十歲

我老豆睇娛樂新聞問起我同佢講禾珠21歲佢以為我呃佢

欺詐偶像真人版

其實佢個樣有冇後生過

佢慣左架啦

出道就1x似2x
而家就2x似3x

咁其實都算正常變老

你地個個都逼害禾珠

而家#wic上咗位
應該第一個就清算你

我再重申一次

叫我 世界champion!!!

之前9屆攞第一個啲應該都唔會似佢咁掛
過咗幾日仲掛住講

果幾個老屎忽真係好了解佢

佢真係會將個頭銜當真既成日提住

真係「かわいい 」

須田twitter
又係話有野唔講得

唔緊張
我養佢

佢幾時攞埋條冠軍金腰帶出嚟

有冇link

一剎那光輝唔代表永恆

佢識咁諗就唔會搞成咁啦

而家akb係未變有黑社會咩都唔講得
#1就黎係akb佛地魔

好黑暗

akb黑暗時代

不能說

禾珠走咗去twitter like撐佢話指原櫻花德光啲 post
佢係唔係痴撚咗線

做人冇公關真係食得屎

首先彩係彈唔係唱

但你可以放心Toshl 有出post 讚同多謝山本彩

Toshl ins
#龍玄とし#怒涛の#テレビ#出演#次回は#6月21日#20時#tbs#系列#utage
#山本彩さん#次世代#担う#アーティストとの#感動#コラボ#ひたむな#思い#込めた#演奏#大切なこと#思い出させて#頂きました#ありがとうございます‼️
#龍玄とし#怒涛的#電視#出演#次回是は
#6月21日#20時#tbs#系列#utage
和 #山本彩桑#次世代#擔當#歌手#感動的#合作#一心一意 將 #感情#投入 的#演奏 #讓我獲得#珍貴的#回憶#真是非常感謝‼️

勁！

完美演繹咩叫「著起龍袍唔似太子」

屌 禾珠而加又讚埋黑佢個堆
係咪抄黑櫻㗎屌
之前班奶粉成日話黑櫻笑人肥
而加自己推都咁做真係有報應

快d帶領ske去翻光輝時期，至少都黎過全國巡迴，唔係點對得住你個"wic"啊

You know who

雖然我好愛我既家鄉、但作為世界冠軍我唔可以淨係掛住一小部份人囉

禾珠手機mail話佢得獎後係台上同對手道歉?

wa diu道歉係咁撚樣？

唔撚好意思 唔覺意贏撚左你添

真係俾我聽到我真係一巴摑過去

新聞訪問已經說明一切

仆街 仲要28歲先畢業
有排講

佢慢慢玩

佢話要帶AKB翻東蛋係咪淨係幫佢伴舞

一巴腮到佢黐埋牆

睇果朝con佢既表現
只要一日個con有佢份
其他mb都冇運行

櫻花真係好好脾氣

有人用咁撚樣既嘴臉同我講野 真係用拳頭講

好大嘅官威呀

嘩好撚討厭呀

佢真係好撚賤

「生放送！AKB48緊急会議」今夜7時！ランクインメンバー参加予定ですが、体調不良のため松井珠理奈さん、スケジュールの都合で日高優月さんの出演がなくなりました。確定メンバーは放送開始1時間前までに番組ホームページで発表します。

屌你咩富士台
堂堂世界第一唔舒服出席唔到
你竟然唔體諒佢腰斬個節目
你當人死架?

我見到ATC仲未有出

想問下ATC ADMIN
ED新聞 我成段幫你UPLOAD既話 你個邊會唔會DEL架?

一副仲要我屌尻你都係為你好咋，超造作既委屈樣

咩道理嚟? 有整過就抵佢被人binc, 唔似整過就可以發癲搶咪?

動物吧有新post
臭珠話自己一開始同櫻花講左 好嚴厲既說話 所以個1分鐘其實係同櫻花道歉

咁撚假既大話都夠膽講個下好野

拎左第一就快d走啦好嘔心呀
幾憎黑櫻都好都登佢慘

佢有咩資格咁樣同人講野

舊晚produce 48 個邊有條臭珠扮「麻友飯」黎洗地話我地為黑而黑

「你死撚開啦」

佢登頂之後更加橫行無忌
完全想像唔到今年akb其他人要點樣頂佢忍佢

title

而家佢名坐言選坐正
SKE 個班 特別係NAO 個堆應該仆硬街
yunana 應該都係咁先 (假設臭珠2021畢業, yunana 都20歲 )

嘩屌佢老母
個時都未撚公佈就擺晒姿態
呢條八婆真係比想像中更臭閪

佢登唔登頂都好
ゆなな都要被迫聽「道歉」架啦

佢真係痴咗線
登頂之後更加痴線

世界champion

佢係又走去同對手道歉

點解禾珠好似真係痴左線， 雖然黑櫻不嬲都心機重， 但佢都唔洗咁顛呀嘛

唔鍾意櫻都覺得呢個真係痴撚左線
人地跳跳下舞你講呢d做咩鳩

同意 即係我都唔推櫻但今次真係覺得櫻好慘

咁係未今日無禾珠出場？

冇就好
可以睇返

佢個死樣好似好委屈咁
見到就好想打佢一鑊

葬仔蟲豬令我地意見一致了

好撚嘔心 臭珠扮撚晒野

我係由PD48先睇
個時有臭豬個close up
未反感個時，但心諗點解呢條女咁撚樣衰又臭格相咁
睇埋今次總選之後就 不了 要佢快啲死

速く卒業しましょう!!!!!!!!!!

成日都話自己唔識講野
你做咗呢行10年/ ske ace
仲用啲咁ge藉口

其他團啲後輩都讓講野大體過你

要幾戇鳩先會不斷將世界第一擺係口唇邊
柒到唔敢睇

動不動就10年努力被否認……她這10年真容易被否認……

笑到仆街

十年都冇進步
仲諗住咁做真係好低招

Sam Ling就淨係識係黑櫻啲post單單打打

做乜撚野
覺得自己好撚巴閉 ？

唔出席擺明身有屎啦
同時又怕佢精神病上身無啦啦自爆

一有證據嘅反珠po就鳩縮

垃圾 Topic
豬閪咪撚影衰我老婆玲奈

好似懷仔個fans講野咁

犯法又點喎

ink姐跳得差啦一定係啦

豬閪唱跳樣邊樣得?

solo走音同搶咪最掂

好孩子條19出左文講呢單野想睇sam 哥點reply
平時一定狗衝出黎架

D 台狗原來真係弱智架喎
咁樣指鹿為馬都得

鮮明對比

德光就係以為可以做到呢下個效果
但實際就...

德光又玩大咗。。。

lee幾日應該係屋企震緊

德光心諗 屌 又咩鑊
上次008先奶完野

一定要係表緊演個陣屌尻你啦

松井珠斷腳死全家空難

見到好孩子叫佢兩個各打八十大板，
就知佢應該幫唔到禾珠兜啦

應唔到個啲留個哈哈就算

好孩子笑撚死人

想知大家憎008 定憎禾珠多d

憎008
憎禾珠

利申 負皮

呢d要本身就係fd底既先做到
但係珠櫻從來都唔係朋友

本身一定008,而家禾珠追到好接近下

其實我想問下各位麻友飯大大，非引戰真心求教
當年指麻大戰個幾年麻友飯既心路歷程會唔會覺得指原真係「邪道偶像」，
到最後一年見到呢個畫面又會唔會覺得好唔抵又覺指原做作？

我落坑時間唔長真心想知各位大大既諗法，或者可以睇到禾珠係幾咁仆街

德光一年就祝人結婚快樂
一年就搞到團隊欺凌浮哂上水面

一定係黑珠
資源黑洞
次次都站C 硬推佢上去
同有以有得揮

玲奈就變2打6

008? wfc
難波粉一向唔理總選

好想睇禾珠上去繼續發癲囉

麻友最後一年根本唔想選
總選不成文規定
選左=果年就唔會走

Sam哥就難講d
臭珠點柒法都可以作n個藉石spin

屌 食飯時間咪貼啦

係咪上次ZP係咁失言
所以唔俾佢上今次個生放送

人地病啊體諒下wic啦

佢呢種狀態上嚟再癲冇人救到佢

混脹
竟敢懷疑親生女的奶力

睇直播無左禾珠唔知點解覺得成個akb gp好有希望好有未來

佢知唔知我地上個POST 貼左佢屌佢
而家仲夠膽上水

個痴線婆

唔係佢黎架

岩岩兒發現,自膠
唔理,佢d飯講既照入佢數

搵人同佢講聲啦，換張好d嘅icon

呢啲咁正經嘅節目
唔通請個無腦嘅上去搞亂檔咩

好彩珠唔係度,呢part唔洗睇佢

禾珠屋企

屌佢老尾有病去睇醫生啦

舊年屌鳩008會比人屌返轉頭ga

佢岩岩仲暗串麻友
又周圍講總選野

明明佢先係最麻煩到麻友既人

我開始覺得佢真係有精神病
會唔會咁接受訪問？
講一邊講 一邊做動作係咩料？
重有表演緊點會無啦啦走去同人講埋啲咁嘅野
佢想做前輩話後輩係都落左台之後先話人架啦

呢個又真 係台上講真係未有所聞

老屎忽係咁架啦

而家先覺得佢有精神病?

300幾人之中有70個唔想做C
者係有26X個mb要排隊等禾珠「道歉」

以前最多係覺得佢份人自私好勝心強乞人憎
宜家睇住佢講野真係好似係精神狀態唔穩定，唔識控制咩場合講咩野咁

咁睇，禾珠有70個洗腳婢好開心

須田亜香里總選感言

我是被大家賦予第二名的 SKE48 Team E 的隊長，須田亜香里 (敬禮)

真的謝謝大家的支持，其實我才是對這個結果感到最吃驚的人 (嘻嘻)

在這次的總選舉中，有很多目標要拿到第一的人，都是在各姊妹團中被委任
成 center 的成員，他們一定承受了很多我沒有辦法承受的壓力走到這。

相反的，我從一開始就沒有被期待。從出道算起，連續三年以上都在劇場
公演中擔任不起眼的角色。沒有被期待、沒有壓力的爬到這裡。(^皿^)

在這次總選舉我以第一名為目標，就是希望能以我成功爬到這裡經歷，向那些
非常拼命的成員們證明「從舞台角落開始的我，只要認真努力的往上爬，還是
有辦法爬到這麼高的位置」。

雖然沒有拿到第一名，不過可以讓我一直追不上的 SKE48 一期生珠理奈桑，
認同我是他的對手；以及被成員認為我是值得依靠的存在。想到這兩件事還是
令我非常得開心。

所以說，總是站在舞台角落的成員、握手會列隊很短的成員、被罵醜八怪的成員(^皿^)，
就算運營不想推你，你們還是有機會像我一樣站上這麼棒的名次。只要有決心的話，
飯們一定可以感受到這份決心，並追隨、支持你。只要能感受且領悟到一點點這種決心，
我想我也會為你們感到高興。
===

過去的一年，我靠著大家去年給我的名次，以及民眾對「為什麼這種外表可以拿到
這麼高的名次」的好奇心，得到了大量的媒體曝光。

我真的是一個很幸運的人。

但取得這麼多媒體曝光的同時，也發現了一些事情。那就是，不是飯的那些一般民眾，
比我們想像的還要不在乎 48G 這個集團。明明就有像在場的各位這麼熱情的飯存在、
明明就有連長得這樣的我也支持的好人存在，為什麼這些熱情傳達不出去呢？

還有，就算拿好的名次取得很多電視節目的興趣後，還是常常會遇到「你的特色
是什麼？」、「你可以代表什麼？」的問句過來，在這之中還有人要求我用10秒來
總結我在 SKE48 八年以來的故事。

48G 還有很多需要加油的地方。

我覺得面對這種情形，每個成員都要拿著自己的武器，讓自己化身為武器，拿出自己的
個性，舉著 48G 的旗幟努力的推廣 48G。

希望成員們不要害怕表現出自己的個性，也不要害怕自己的不足，努力的為 48G
作出貢獻。

謝謝大家！

須田呢啲先有頂級成員既覺悟同風度

唔係開口埋口自封world idol champion 囉

睇左咁多年都冇見過有一個老屎忽會好似佢咁

今年頭幾個d speech 都好好
除左 #wic

出過去做得多外務，自然知道自己其實好渺小

頭先原來啊咪話搞過裁員總選舉，
嘩屌真係搞我第一時間訓身全副身家推那個人做第一

呢個好玩

不過咁樣老咪自己都應該會有份

成一半member原來都係469

所以佢話等佢畢業之後先搞

佢仲選唔選

點會唔選，不過論乞人憎程度相對於那個人應該少好多

有無人有搶mic條片睇下

為份糧點會畢業

須田呢啲發言人真人會好觸動人心
亦都講出做C嗰種壓力
可能而家成個48group 有少少迷失
由優子 其他大top
去到TKMN走開始真係完全唔知點行
因為根本上都唔會睇到咩出路
連橫山呢啲已經唔係一次明示暗示
營運俾唔信心班妹
佢地都開始唔信只要努力就可以得到回報
而佢作為奶媽之一都好明白
所以先會作為過來人同班後輩咁講
我都想啲member 係以第一為目標
以呢個目標付出相應嘅努力去上位
咁48先好睇

死咗了

一半想入46, 3x個想拍拖， 3分1又唔知想結婚定點

冇留意46 其實46係點 唔洗公演唔洗選舉唔洗影水著

33係想炎上上位
125係覺得無需要戀禁
146係想入46

冇公演冇總選

水著係出寫真集先會著所以本本都賣幾萬

我就係咁想
以前覺得佢份人有問題
但總合番總選成日佢精神應該出左事
利申：我唔係想幫佢講野
我還是覺得佢好乞人憎

幾過癮

好似除咗選舉之外其他都有

neru

原來我錯 樓上巴打解答咗

應該係羨慕46資源較多

我都有買，好正個肉感真係

應該俾近日個廣告呃咗，以為個個入去都係白麻西野平手

46就算洗腳都有d 資源
好過48g 咁係劇場暗無天日咁洗腳

而且top 既西七白麻都肯帶新人
對比返臭豬呢d 真係

蟲豬有帶新人
蟲豬訓話咗櫻花啦
係櫻花敬酒唔飲飲罰酒

但人地上面係sony喎
資源點都多啲呱
不過又咁講
以前啲人咪又係憧憬48而入
我諗46都係會走48條路

46 話題點到即止啦，講返我哋偉大嘅紅太陽啦

其實玲奈畢業嗰排已經覺得佢唔係好正常
佢嗰陣個樣睇到我好心寒

我感覺係個個都好似公主咁 係咪唔搞笑好正經?

有中元版 佢地睇咗未？

果時班友入48咪又係想做敦子優子麻友女王果啲，邊有人諗到而家46個聲勢咁勁，米團個馬紅紅四年前簡左大米放棄櫸記final audition ，邊有人估到營運呢幾年攞住48個名周圍cap水，唔夠好啲質量。

話時話，好耐無睇本家，果時 Team A, team K, team B, even ske 都各有特式，而家個特式仲喺唔喺度？

一有少少team spirit 又到組閣
有鬼特色咩

想要link

taiwan club有嘢玩呀

大佬啲人係咁走 如果走左啲有領導才能既唔可以就咁補新人

話唔想有太大競爭意味
但我覺得有競爭有火花先好睇
而家搞到擺埋一齊
都唔知邊隊打邊隊

唔好意思我唔太熟
46同48 有咩大分別？

馬紅紅。。。 浪費咗d
志田住正果到都唔入ngt啦

睇下幾時會del先

其實無 都係肥秋既女

會唔會比46飯打死我

個段翻譯片

今年總選仲要排到咁後，好慘，希望佢平衡到。
即使喺櫸記洗腳，應該待遇都比喺大米好。

好多麻友飯都好矛盾，一方面好憎佢，覺得34搶走左屬於麻友既野，令麻友行得咁辛苦既王道路變得毫無意義
但另一方面好欣賞佢既，佢真係帶領成個48g前進緊，同埋因爲有佢，麻友先會成長咁多

好少話真係好憎34既，始終兩個人真係frd，只係營運一總選就營造到佢地對手姐

所以咪憎唔落，知對家真係有料

唔使除衫囉

快d comment啦

冇得再消費W松井喎,比著係你你都痴線la

佢地感情不知幾好
有咩憎唔憎佢

呢啲技不如人無計 大大方方咁認
指原份人又識do 點似你豬

最近咪又係爭住除

期間限定㗎

咪又係要除

咁佢地真係除得好睇嘛

咁係因為個攝影師拍得好je

neru的neru

管理員已關閉這則貼文的回應功能。

唉屌

有冇10min

唔駛20分鐘

得閒再開過囉你咬我食呀

邊位巴打咁忍唔到手
班台仔痴9線就咪陪埋佢地癲LA

純文字討論

嗱

所以禾珠想學指原但係學唔到個精粹仲要俾人一種好撚仆街既感覺

指原都要係TWITTER 到幫禾珠補鑊話佢一向都唔識講野

on撚9架
唔係del你成層留言就鎖哂成個post唔俾講
係咪咁鍾意粉飾太平？

良心當狗肺，幫完你講嘢轉個頭走去like d黑指原嘅twitter

ATC ADMIN會唔會解釋下

所以話d台狗成日打飛機話自己好民主

連少少異見都聽唔入耳

笑大人個口

琴晚果個呀

話wic先會成層鎖
試下櫻花？

蟲豬條8婆日日搞屎棍，我哋咪日日開囉台狗

到依家班admin仲未明個原因(扮緊唔明

真係

頭先4~5點個陣就屌人冇片亂作野屈9佢臭珠
一有熟肉知冇得死撐就鎖comment

台狗輸打贏要

飯隨偶像姐
就好似臭姐今日條tweet 冇端白事講日本大好き
根本心知肚明自己點解被人屌但又死唔都認 spin 去第二度

咁我覺得呢件野係台灣堆admin做既

我都有條comment俾佢哋del咗

一話親佢哋雙重標準就del人嘢

做珠推都幾陰公
永遠自己爆哂自己堆黑料

得閒又開po搞事先

千辛萬苦諗到藉口spin 之後隻臭豬就例牌整單新野出黎

去玩吓反間先

提議atc以後唔俾講櫻花蟲豬d嘢，一講親就嘈

為了討論空間著想！

喂唔係po都冇撚埋嘛

其實禾珠係幫中井擋子彈
大家應該欣賞下佢既犧牲

已經唔見咗個PO

台仔一向玩左膠大愛
之前係個到屌過人妻幾次都鎖post

衰過貼吧

台狗

貼吧都叫可以down下野
台狗 真係不了

懶和諧邊度好玩架

陣間去開po提議atc以後唔俾講櫻花蟲豬先

係單方嘅和諧咋

發覺E幾日D花生真係食極都食唔完

值得一試

台仔真可憐

早排唔係有個ATC ADMIN係度出現過？

幾日內嘅事

佢堅似食錯藥

好似隊完草咁

係咪high左野啊?

佢本人先係珠黑

每個人對總選既睇法都好唔同 有人覺得係玩錢遊戲鬥多錢 有人覺得呢樣果樣
而每個人既睇法 唔多唔少都受到自己推既Member點諗而影響到
我自己黎講 總選=唔單止係代表你自己 而係你做左第一 你就要係代表住係48G係村外都贏到人
得罪講句 如果前年拎第一既係麻友唔係指原
坂道AKB dream team跳silent majority果次 一定唔會係生駒里奈做C
麻友係日本審美觀入面 點講都係 可愛い 既皇道idol
點解去到今次今日 一提46 就靚囉 女性典範
提到48就ブス 綜藝派 搞笑 咁
唔多唔少就係受到代表個group既人物所影響

櫻起碼個樣ok 加埋睇佢係韓國既成績
就知佢拎第一既話 出村外唔識佢既人到 都唔會為48g帶來壞影響
而珠理奈出到村外相信冇人覺得佢會為48g再吸到新飯
以前akb上到全盛顛峰 就係阿醬同優子無論邊個最好做到第一都好
出到村外都幫到48g吸到大量新飯

好似以前陽菜 南哥 女王一樣 比起做第一名
做センター身邊既支柱更加突顯到佢地既魅力
當然你可以話咁佢有能力拎到過廿萬票做第一 麻友自己拎唔到咋喎
情況就等同珠理奈今日一樣

啲行為動靜同癡線青山走犯冇分別
見到佢個種感覺係由心厭惡出嚟
禾珠

真係唔係黑 我真係覺得佢係有必要睇下醫生

依句真 佢依排d行為真係好似精神有問題

岩岩睇完佢同櫻道歉條片，條女係咪失心瘋

極度自卑->極度自大
真心搞成咁好撚慘

真心 你講得好好
而家點解咁多人不滿個結果就係因為覺得隻豬冇料代表48g

第一個因爲精神問題而卒業/脫退既mb

會唔會今日去左睇

臭豬登基三日已經咁樣
黎緊幾年真係

日思夜想終於上到呢個位
上咗反而不知所措
我覺得佢唔似想帶48上返高峰
而係諗緊下年點攞返個第一

跟住要休養
第一次第一不在既akb gp

其實呢個真係總選舉用錢堆砌既惡果黎，你睇柱王推由佳根本唔能夠令大部分人認同，
指原去到第三次羅到成20幾萬更令呢種問題日益嚴重，
俾人感覺到只要你飯的群體係有錢階層叔伯輩就代表你成功可以C位
禾珠就有樣學樣搞成而家咁
咁48gp就真係會淪為啊伯團

有追開呢個post / 貓頭的話
就會知道佢精神有問題已經唔係呢排既事
上年已經係咁

一定，佢都話要四連霸點會唔玩

無限期休養連pd48都唔去

整容 都叫樣正常

錯啦
禾珠唔係有樣學樣要總選第一
佢係要乜9都要第一

星師兄好耐無見啊，想聽下你點講珠個道歉啊？

呢幾日真係將佢嘅痴線表露無遺
平時無咩興趣留意佢，非味噌非櫻推都頂佢唔順

尋日朝早唱happy rotation時係珠霸左支咪唱搞到油雞無咪唱？
2ch見有人造左gif

我諗最大既原因係呢兩個月佢PD48既表現唔掂
死都要第一既性格令佢谷埋谷埋
呢兩日一次過爆哂出來
好似有新聞話佢已經幾日失眠同埋食得唔好

delay咗1日幾喎師兄你

咪霸其實好正常
至弊唱得又難聽又霸住支咪先難頂

時差呢家野

48由一開始已經係中年偶像

隻機心櫻比人鬧一句就扮可憐

估唔到呢樣係支泡講完先傳返去日本仔到

d人俾人插左一刀就死左

真係d人抵死

早幾年去event多d後生架
而家過晒檔

之前指原唔記得同邊個mb講話要對d叔叔飯好d
因為佢地先陪得你耐,其實真係好有道理

地下idol黎 唔係48g mb

李承儒李承儒和其他 7 人都負責管理 AKB48-Taiwan Clubs 的成員、版主、設定及貼文。 檢舉分兩種: 1.向社團管理員檢舉(帳號不會受影響，要不要刪文由管理員判斷

2.向FB官方檢舉(帳號會被FB官方調查，要不要刪除由FB官方規則判斷你的言論和發文是不是符合FB官方標準，若不符合就直接被封鎖，沒得商量，若要上訴還要寄信给FB官方上繳一堆資料，非常麻煩

為了保護社團和社員我們只能把風險先降到最低 先自己判斷哪些文被檢舉該刪 哪些不該刪 若判斷錯誤可以直接找我反應

其實佢都幾慘 真心

循環黎架姐

又一個人係度鳩up
我珠都經歷左咁多年唔知做乜鳩 既資源黑洞生涯
Pd48 算得係乜

女人堆就係咁，你估班友好純潔咩
咁小野都忍唔到
仲學人想做第一

想知點樣舉報atc po果d片

日日搞鳩佢先

千祈唔好
智商分流